不得不承認今年最搶口既都是dc既大片

不服來辦

下年金草莓大熱

電影都引入Dlc

搵牌仔騎緊係搶口啦 下年套雷神就無事了

搶口嘅意思係導演老母好搶手？